香港來緊會通漲定通縮?

有冇金融勁人可以分析一下?

港元強 經濟差
通縮！
9up

滯賬

通漲

通脹係睇GDP同CPI喎, 講實體經濟

唔係恒指 樓價喎....呢d資產就可以用熱錢托住

成街都無生意做仲點通脹

大陸個市升到仆街

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

印錢逼個市郁

滯賬
太多人有錢

老老實實
除左美心中菜千年難得一見做減價之外
食開既幾間茶餐廳都最近加左價
其實收皮既只係堆金鋪

酒樓

貧富懸殊差距又會大左
勞動階層最受影響
相反識投資應該係股市搵到第一桶金

通漲啦on9
你睇下d口罩廁紙消毒水幾撚貴

stagflation

同一件貨,我係日本買100円,香港買12蚊,你話呢

滯漲

鳩縮

一定通縮
金管局無權印，資本流出下，貨幣供應必少
支爆經濟死晒，無人借錢加去杠桿，又係貨幣收縮

滯脹只會出現係大陸

你都on9
港幣加返少少息
即刻有大量美金湧入啦
唔好以為散戶走資走果一千幾百萬就推得郁聯繫匯率

你都白痴，加息你借ar?

唔識唔好衝出來柒

你自己google下近兩個月點解港匯會貼近強方兌換保證
就係因為港元利息高過美元
只要有少少息差 講緊0.1-0.2%
已經足夠推郁港匯去強方兌換保證
加息無人借？呢幾個月無人買樓無人借p-loan?無企業借loan?

唔好成日幻想乜爆物爆
依完全世界一齊鬥印銀紙
無論經濟幾差 金融機構都仲係爭住放債出去
貨幣收縮？你真係知咩係聯繫匯率？

滯賬
人工減 物價加

屌你。。。通漲唔係指嗰一兩野升價就係通漲。。

9up你都咁認真